［武漢肺炎］班大陸人依加喺微博度叫晒春 要封鎖武漢

本來月頭班大陸人仲喺微博度鬧香港人小題大做 話武漢人都唔驚，香港人驚咩，肯定喺班港獨曱甴誣蔑

依加先發現原來咁大鑊，400幾宗感染，個個叼哂鬼，要求武漢封城，連口罩都搶曬

仲有班馬後炮，問打臉到沒

最好鎖國啦，全部大陸人都禁止出外境，有一顆愛國之心仲驚咩病毒喔

bin得好

如果比返上面D圖佢地睇會點

支持武漢獨立

死撚哂佢就啱啦 支那擔心香港醫療
真係擔心班支那衝警嚟香港醫院呀

死撚哂佢就啱啦 支那擔心香港醫療
真係擔心班支那衝落嚟香港醫院呀

快d 派無國界醫生上武漢

呢啲人死晒都唔可憐
又蠢又壞

武漢係高鐵轉車大站

過完年支那全國冚家剷

支那賤種不意外

爆多d，唔好搞到我哋就得

真支爆上北京 上北京

已成定局

有冇得睇鞭屍

全部反中亂武, 全部應該拉晒去打靶
O係美國依班人一早俾警察一槍打死左

支持核彈滅支那病

有冇多d同一個acc 之前笑香港而家後悔既screenshot

過完新年真係大L獲

好難咁樣搵對比

如果在美國的話....

中蟈人命賤過豬

有冇link,想睇佢地比人打臉

唔咁樣邊夠好笑

上海成都 香港北京
東西南北都要經佢